鄉議局幾時出信要警察撤出元朗?

鄉議局快D出信要班狗撤出元朗, 交由黑社會管治啦